請問呢度有冇充滿暗瘡既靚女絲打？？？？？？？？？？？？？？

請容許我逐粒逐粒咁為公主你吸啜晒d暗瘡乳液出黎

冇膿的why 同埋不是靚女